覺唔覺泰利好撚噁心

維拉升唔到班就即走 好心就退休啦屌